Air Tycoon Online你最鍾意用咩機

我777-300，圖片說明一切

俾心機返工啦